West of Dead有冇人玩緊?

這款遊戲特別的是獨特的美術以及簡潔的機制
玩法上配合一個回復記憶的劇情以及Rougelike的玩法
每次遊玩都可以讓你越來越強越來越投入
缺點則是在於槍枝跟技能的平衡
目前來看技能其實不是很好用 主要打法還是依賴走位閃避 掩體射擊
有些技能甚至實用性遠低於槍枝
不過這個價格跟遊戲性來說跟Dead Cell剛出的時候很像，非常超值，值得購買

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

第一眼望落好似hades同dead curse

3D Dead Cell 玩到第三關